【歐聯坐亞望亞】皇家馬德里 對 利物浦 2

開過

請問有無人知台灣邊個台播歐聯?

你tune到一個台叫ELTA體育應該有

GOOD

一路屌台妹一路睇

嘩 ，慢撚到

THX

中出臭利狗

進了嗎?

一路屌台妹, 把口係咁屌軒狗
諗起都正

快D搵套湊利久睇下

樓豬好波

禾feel 不到哦～

對完皇馬後
Liverpool > deadpool

Lm

屌轉講世盃轉移視線啦

撚利久

睇完就深潛唔好出公海啦

好喜歡她

集體一人開一post 講世盃未得

如果利拎歐聯我自貼都得

諗起can下季不在陣中有d傷感

明明大渣都有個pool
點解佢地搵獌拍宣傳片都唔搵我地

1 我們是亞軍

2 矛人想睇

挽留can子

下個post出返開波時間啦

坐冠望亞呀
開過啦

Fox好似係獌贊助商

近二十個post 得我一個識放開波時間

留名

熱熱熱

仲有排先打
是9但啦

利子應該傾到10幾個post

過多兩日可以開埋轉會po

利物浦贏撚硬

其實都唔知佢想點
究竟係因為唔想打後備定係純粹想R高啲人工

想有release clause
歐聯打起即走

個release clause高過d簽字費
都總好過free走佢

仲好似個release clause想得果30,40M
比人一買就買到啦

次次開POST都要開幾次

Dejan Lovren believes Liverpool's squad can compare with any in the world – as he revealed the secret to another top-four finish.

......

“We have a squad that can compare with every team in the world; we showed it in the Champions League... Porto, Manchester City and Roma in the first game. It’s the team.

“It’s always great to score, especially in the last game. But the most important thing is the team.

“It looked easy but it wasn’t. We showed our quality again."
......

自信男好快就食屎

反省期結束

大獲
歐霸決賽有屌摩
歐聯決賽

你痴線加

入完球波之後就搞成咁

對般尼助攻都已經也文也武啦

ig?

又話果個BBC 女Reporter會喺沙拿拎到神射之後除衫,

屌, 找數未

人造人

【#轉會SportsLight】

Skysports報導，#韋斯咸 領隊莫耶斯與球會高層會談後，將確定離開球隊。

#體嘢

No one will say this, so I will.

Henderson was class this season. He proved most of the people wrong, and not only was a great leader but was a crucial part in most of our games. The heart of Liverpool without doubt.

唔通阿定轟

決賽救世
奠定傳奇地位

軒 The Heart

格仔軍無lovren?

無野了我睇錯

完季

😘

佢下半季自信到宜家啦

隊長今年仲未入波 係時候了

一年一球

轉左去budapest 7日
唔計機票我帶4000港紙算

佢決賽入到我成世迷軒都得

其實佢歐聯4強，我覺得真係生涯代表作，完結尼恩高蘭，搶哂中場啲波，下下我都睇到嘩嘩聲

完封先啱

轟

係咪多得佢8強次圈skip咗充爆電

互射十二碼入一球
但懦夫有自信搶左球黎射,結果飛機

當年歐霸32強....

男的更好
不會懷孕🤪🤪🤪

軒知道作客曼城，是時候休息了

精打細算

其實係方便佢跳船

根本就係 仲要太低 FSG先覺唔抵
但FREE走仲唔抵

屌簡個續約問題已變日經

呢個真, 個排班反軒都冇聲出

我地 fsg 錢唔多
但有骨氣

利打完決賽先會開始轉會窗了

轉個頭皇馬要3億沙拿
FSG即刻死狗咁撚樣

所以骨氣值3億

Guardian報道，愛華頓準備解僱大Sam，付出6M解約金提早結束雙方合約，並打算聘用馬高施華。

no

曼城小將都賣到900萬歐元

上場殺爾達個防線推到勁高 比B朗爆死

快撚d走 垃圾大巴

馬高施華幾勁
唔想佢去一哥

ibe都15m啦

馬高施華同一哥曖昧咗好撚耐
開季到而家

私下接觸佢搞到佢比人炒

拖肥上年都燒左差唔多 150m

如果請到好教練 就有機起飛

無論最終係贏定輸，我想信lovern都係左右戰局既重點

咪都係人地既私家雞

屈仔教頭 其實有咩勁

問題係驚開壞先例
計縮數嘅嘢，你小同F$G擔心啦

佢教侯城個半季勁

can子可否不要走

hull勁
屈仔上半季都好勁

係 無論個clause有幾高 FSG都係唔會set 如果Salah TAA Gomez呢啲又話要set 打起左又係蝕到仆街

Sadly, however, it remains to be seen whether or not it’s actually true, as it comes from my good friends at the Corriere dello Sport.

They say the Reds are “pondering the possibility of signing Donnarumma,” this summer, with the 19-year-old valued at somewhere in the region of £70m.

The Italian international - who looks set to replace fellow Gianluigi (of the Buffon variety) as national team keeper - only signed a new deal until 2021 last summer, and has not requested a transfer.

屌好撚悶

簽到我乜都得

懷疑fekir只係輸俾車個陣 fsg專登放風 分散球迷注意力

麻麻地想簽佢

季尾垃圾到

踢完決賽先ff買人好d

仲要條友經理人拉奧拿 宇宙第一屎忽鬼

Set夠2-300m又唔怕呀

但呢條友d球員好多都勁

呢隻dllm意弄決賽派兩膠
搞到輸2-4

自信得濟變自爆

300都咪賣啦
fsg拎黎要幾架遊艇

睇沙拿會唔會又自己被守死

之前話米蘭冇歐聯解約金會變成50M歐元
但係應該得皇馬同祖雲先打動到佢啦

你當D球員傻既咩

直接用遊艇換應該肯

比人屌到仆街

你睇下尼馬

尼馬吹到係真世三，加上巴西市場，同巴西情意結

後生，一打起可以打十年
保方咁

有卡夠做啦

200m明碼實價賣 都好過賤種疤陰啲陰啲咁撬人走加分期俾錢

一係就整件Oblak Allison呢d一線龍
唔係就不如信model

高普放棄契仔先算啦

岩 如果set左release clause 古狗/蘇7應該唔止呢個價 但係FSG死要面子 唔想比人笑selling club同埋想逼球員自己遞紙 所以先唔set

你覺得利咁級數Set 200m個球員仲肯簽 ？
邊有得同皇巴果堆比個個1，200m
踢緊皇巴果堆都已經頂級果隊唔洗再諗踏腳石緊係幾錢都肯錢

model都至少打到多15年
如果好似buffon咁

📺BT Sport have just announced they will be showing the Champions League final for free online via YouTube.

英國VPN

Liverpool will look to bring at least one high-quality attacking player in during the summer, as well as a creative midfielder. Reports that a deal is already agreed for Nabil Fekir are premature, writes @neiljonesgoal

Liverpool are due to fly out to Marbella for a warm-weather training camp on Wednesday. James Milner is expected to join the travelling party, and the Reds have no fresh injury concerns, says @neiljonesgoal ⬇️

welcome fekir

其實諗唔明can點解唔續
咁多往例都證明左fsg有價就放
仆街啲講句
只要佢繼續keep落去
根本可以當利物浦係跳板

而家咪上撚咗船

好大進步
之前真係好廢

ＬＫＫ收番好多錢

祖都係50定60m解約金

條友好明顯心儀球會未搵佢

又怕心儀球會想要果陣 利要價太高

到時自己貼錢走

老實講祖已經好好啦，對比佢能力

所以話slk尾場如果交唔到貨，叫佢走既人
究竟識唔識波

睇咗fresh juice

年年意甲

老實講
唔覺係買斷價同人工既問題

簽到fekir即刻推返個post上黎

【利申鏡報】

據報導，自古天奴轉投巴塞隆拿後，利物浦便開始留意韋斯咸中場蘭仙尼的表現，並指現年25歲的他，深得紅軍教練高普的賞識，今夏投身晏菲路的可能性相當高。

【體育】盛傳剛奉召入巴西世界盃23人大軍的尼馬，將會加盟皇家馬德里或曼聯，其隊友莫達承認他在巴黎聖日耳門失去一點踢球的樂趣。

鳩踢半季都已經做到法甲mvp
仲邊有挑戰性

頂你水貨比二世祖同丁力完美玩弄
不過而家大隻左 同快左

真係想知佢點樣進步得咁勁
因為自己踢波都好撚廢

The BBC’s Mandeep Sanghera reports that Yan Dhanda is set to join newly-relegated Swansea from Liverpool.

Dhanda - who became the first player of Indian descent to sign for Liverpool in 2015 - is out of contract and has completed a medical in Wales today.

Despite being at the Reds for five years, Dhanda has failed to make a senior appearance for the club since arriving from West Brom in 2013.

He will now hope to make an impression in the Championship next season.

二世祖都可以玩弄
如果當時13年summer買到佢, 佢而家會點

羅渣士教同摩狗教一樣應該都冇進步

屌出嚟

不能相信以個係沙拿

費基亞呢屌

當年羅渣士買到都應該只是阿薩迪二號

蘭仙尼最後一場虐殺一哥
好撚好丁

呢個肯做bench又唔拘喎

岩丫
我利既級數淨係買到呢d

傳費基亞要等法甲完左 先confirm到

佢仲短過威爾斯派路

今季有時覺得當初高普唔應該放走佢
留黎打後備都好
以前落後換佢入黎都會有效果
不過當時太多中場 放走佢又好似無可厚非咁

想請問邊到仲有今季件波衫買

真係幾勁，不過都係風流波，
簽到翻嚟做Sub唔錯

都係，同埋隊中冇同類型球員。

蘭仙尼

羅渣士年代當top target就岩

即係仲有幾耐?

應該係mkv

利記邊有得輸

如果高普睇岩蘭仙尼就由佢追啦

Can無得踢世界杯

杜拜LFC WORLD喺沙灘搞
好葡萄有Stevie

德國冇can😱

簽人應該係簽正選，將原先唔實力正選打落sub 為目標

真傷又唔信

為左利用盡全力 受傷唔好恥笑啦

有乜計，人地大把錢

原來真傷

唔通扮傷扮到歐聯決賽都唔踢咩

乜真係有人覺得can係扮野

抵

扮愛垃圾利

其實合約期內都盡心盡力啦，完約走無怪佢，世界盃真係球員夢想，無得踢真係好慘

好撚奇怪
期間完全無出過聲
真係傷, 合約完話走
佢肯出下聲表態無人怪佢

相信係夾到期啫

落到場都盡晒力踢
今季係黎咗咁多季打得最好嘅一季
又無扮背傷
咁都叫25

歐霸決賽出屌摩
歐聯決賽出屌懦

屌佢唔出聲姐

咁問心，而家嘅老虎點都好過屌摩小小嘅，屎味咖喱點都好過咖喱味屎啩

正確做法 簽新中堅 老虎後備 卡叔走
利做法 續卡叔 老虎正選

卡神無世盃踢

屌摩係屎味屎ok?

入到都無機會出啦

vvd new CB/matip

lovren第4中堅

無機會出都唔會排trapp之後下話

查普真係撲救同腳法都唔掂

卡佬好似都冇踢過大國腳 路維點會選冇經驗 重點又唔係真係勁

係唔夠人就推老母打中堅，problem solved

中型班轉會策略

SKY SOURCES: Chelsea considering making a move for Mauricio Pochettino if Antonio Conte leaves club. #SSN
窮到炒干地筆$都冇

本身無洗過錢
Vvd用左一半古仔錢（唔計獎金啦屌）
宜家已經唔係叫fsg拎錢 係還富於利

Jp話古仔筆錢未洗喎

上季夠話有2億

唔選風水卡 不過我覺得今年德國麻麻

法國有機

法國真係出左唔少勁人

今季歐聯獎金都夠買vvd啦 個140m一早袋哂

都話加埋賣人有2億
今年賣沙皇又有2億

咩人黎
betweem兩個件衫都左右反轉

真心定假膠

真心

我條女

Yan Dhanda set to join Swansea. #LFC

人妖黎

睇到阿選新帥咁煩，就覺得利狗請到高普係幾生修到

Liverpool Under-23s midfielder Jordan Williams is expected to leave the club this summer. [@JamesPearceEcho]

不嬲 最多都係屌佢廢中

當年真係J到出血

汁雲爺爺手，你估咁易

can同古都係hea踢25狗

狜惑的背傷就算撚數啦

一直都血流不止啦
一黎到咁既陣容入歐霸決賽
簽到 Vvd 基達 幫Ox進步
今年又叫有交代拎到歐聯亞軍

當年既陣應該係
屎
古廢啦
米簡
摩懦龜佳

差幾撚遠

當年幾驚係乜撚野monk

當年既史獨應該仲有50%

講咁撚多做咩 簡條濕鳩根本睇唔起利

仲記得第一球係佢腳背片入

但全季出得一半

can一直都話真傷
為利出力到最後一刻傷埋世界盃都冇得踢
成班盲反都唔知反乜

我曾經幻想過佢會有第二春

真猁: 理撚得你，總之想走就係仆街25狗

呢樣係
但今季佢落到場嘅表現 點都唔會話佢25
只會話佢蠢

有冇巴打幫幫手

英超上陣2089分鐘 入3球6助攻 tackles全隊最多
成堆盲反又話廢又話25

taa gomez呢d咁後生打到咁表現又話垃圾要賣

clyne lalala傷完咁耐出返黎未有返態又話放棄

軒打既位做無名英雄又話隱形

唔該呢d人快撚d躝去撐第二隊 獌軌鍠好岩你

蠢就唔蠢既，不過睇得自己太高

可唔可以搵人毒撚啞佢

既然覺得佢睇得自己太高咪由佢走
有咩所謂？

我諗得返s同xxxL

撐FSG呢咁

睇得自己太高咪蠢囉 ...

一早應該的哂去打靶啦

S個size同唔同nike個s？ 開季已經覺得靚，睇到下季個件就仲想買番今季呢件

ching係咪認錯人，不嬲我都支持放can走買個再勁d，而且無話過佢25仔

轉咗warrior開始未買過？

無話佢25 但係條on99自信撚利都爭唔贏正選想踢大會
咪由佢走，挽留乜撚

買kroos

咪係，有心留低踢點會想set解約金
當然佢合約期內俾曬你，呢樣係冇得批評

我想要S 邊道有

Agger
有潛質 可惜自視過高

kroos+kante買晒返嚟啦
今次仲唔夠晒勁, 稱霸英超

買埋kane
利撚最鐘意既一季20+前鋒

屌 真係想買就唔會而家先諗住買啦勝利球迷

真心想買就嚟香港都巳經買左啦

原來利迷已經進化到玩老屈

咁你嘅心水人選係邊個

多謝 James Pearce 提供新 template

James Pearce: "Liverpool like Alisson at Roma but there’s a feeling that trying to negotiate that deal would be problematic due to the sky-high asking price."

球員名任換，重覆到轉會窗完

條友波都傳唔到 連駁腳都斷 點留呀

唔G 埃及走到幾遠

下話 唔知我地係咪睇同一樣波

話就karius都入唔到

尾場有無手足睇到呢幕？

達史迪根同紐亞都係鐵膽

最後應該out trapp

簡仲乞人憎過古

笑死

即場已經好多人見到

舉比邊個睇

何以見得

認真
狜背傷神奇好番已經唔得啦
又唔柒表態
CAN都明示想走啦

安利簡有咩問題？無扭計、無扮傷，利記好器重佢就唔會等到最後一年先傾啦！自由市場人地想走就走，簽左賣身契咩？

突發：Mirror報道，前維拉，保頓及卡迪夫城後衛Jlloyd Samuel於車禍喪生，享年37歲。

SKYSPORTS：祖赫特被告知不會入選「2018世界盃」英格蘭23人名單！

今季派膠當食飯咁點撚選你呀大佬

廢人

入到先係新聞

唔見得butland同pickford好好多

RIP

哇 問下邊到有波衫買同有位插？

見今年打得幾好想買件有咩問題？

等今年11.11 liverpool store實有貨

1111 得減價ja

個個都咁有錢年年買咩
都傻傻地

你唔係問size咩？咩叫同有位插？
冇呀，見你由開季諗到下季連size都未試，諗咁耐都唔課金 幫FSG屌下你啫

我敢講佢駁腳料都不如
當年中場斷最多波 最多無意義橫傳係佢

柒少陣啦

又嘈

利撚連傾買波衫都有得格劍

都有位插

冇呀，估唔到純粹問吓邊度有波衫買都會有連登仔搵到位插啫

Allen直線其實都有D，控都ok

問題係
護波既能力受限於身形真係好差下
防守方面企位cut線都普通
進攻既話爆發力同後上射波完全唔夠

結果係防中/中中/攻中都差咁D
打中遊班無問題
打歐聯就真係差D

當年賣走佢真心覺得沒錯
對大家都好

我想買波衫但未買 有無人要同我格劍

我代fsg屌你呀

仲要代fsg屌

兵工廠死心了！ 路維續約到2022

仲要熱到幾時

Fsg隻狗黎
日日幫享利含撚

下季印軒定米拿好

熱到11月

痴撚線
吹完頭又濕哂
好似無洗過

冇吹過咋

太矮 對住費蘭尼是幾努力
但都係無用

沙拿

季尾先買波衫都要屌人，痴線架咩

緊係神軒啦

搵人幫你吹 另一個頭

佢如果有米7多d
應該都仲可以留係利

Glory Hunter

想買今年黑色keeper

咁 啦子其實都好難入？

我覺得自己幾似軒 成日射波方面

正選龍係Pickford? 點打世界杯

笠水方面

不嬲都係睇英格蘭仆街最開心

入23人應該ok既

成季無踢

有年歐國杯謝拉特做隊長好支持英格蘭架

窮學生今個暑假終於返到part time
可以買波衫啦
想買上季果件知唔知邊度有得平

14世杯都好似係謝拉特

利格蘭

呢年 利大戶

球証就識做好多

英軍隊長 好型 但果年走下坡轉防中打派牌

其實轉形得幾好

如果唔係果一下 呢次轉型+奪冠

羅渣士 應該被人讚到再世諸葛

唔係話簡25 只係利上季季中已經開始有同簡傾
但傾左好耐都冇共識
蛆比既人工利都比得起 最大問題係利唔肯落release clause

但佢唔走唔會有高普

修夫基好鍾意用Lallana
佢入選機會唔細

羅渣士唔係傻鳩黎

佢唔係濕鳩啫

記錯左

S碼古天奴大農場版、平比你喇
1月之後冇著過

shocking
有段時間都算幾勁

rip

波衫都冇買配唔配做利迷入黎傾波呀

呢到最低門檻係至少一季一件

最低門檻係每人要有一股先可以出聲

係唔係要學熱狗貼波衫

All 100蚊利記

蟹貨

收工收得夜
成日朝早見利post得果一兩版
放工已經就1001

搵次轆返究竟點解推得咁撚快
屌你原來買波衫都可以格幾版劍

未升中學
唔識期望值

上年6月狜未有任何離隊消息已經印左佢 主場黎
上2個星期係Facebook 400蚊放左

賣到

遲d出埋波衫認證

英國《BBC》報導，年僅19歲的印度裔小將恩丹達（Yan Dhanda），或可能於短期內，從利物浦U-23轉投將於來季參戰英冠的史雲斯。

【路夫蘭入選克軍初選名單】

克羅地亞世界盃 32 人初選名單，路夫蘭榜上有名！

成條青訓team 執柒左佢啦，買d人番黎培養仲屎過本土

【體育】文仙尼確定成為意大利國家隊主帥後，於周二記者會上表示，將會重召自2014年世界盃後未有入選的射手巴洛迪利。

咁都放到$400 行運呀你

垃圾都值$400

咁串？？有冇波衫先？？

接貨條友咩心態
二手仲要印狜 四舊水

疤迷

老老柒柒為左要係利POST留言,就算係比肥婆著過賣1K既屌摩波衫都要狗衝啦

大家估下推幾多個post先開波，我估15左右

Liverpool consider sensational offer from Barcelona over Luis Suarez
Date published: Thursday 10th May 2018 7:55

Barcelona are reportedly looking to offload Luis Suarez this summer while the striker still retains a big-market value – and Liverpool have predictably been linked with a swoop.

The Uruguayan has proved a smash hit for Barca since moving to the Nou Camp in 2014, scoring 151 times in 195 appearances for the Catalan giants.

But according to Catalunya sports channel, Esport 3, Barcelona will consider selling Suarez this summer – if they bring €100m man Antoine Griezmann on board.

The France forward has long been linked with a move to the Nou Camp, with Barca boss Ernesto Valverde addressing the latest rumours on Tuesday.

It’s claimed that while Suarez is in no hurry to leave the Nou Camp, Barcelona know his value will start to dwindle after this summer, given his age.

日日做到隻狗咁有返工冇放工就知我係窮撚啦

辛辛苦苦季初儲錢買咗件古天奴

計我話季尾買衫就唔一定glory hunter嘅
睇定先買都係好事嚟

買埋燒咩屌你

回塘極d射術依然係世界級
死疤狗on99

如果平平地有冇得諗 ？

5千萬點睇 佢肯返黎做後備真係有得諗

假新聞啦
係買基士文都係
g s m啦

訓醒未阿

50m買個後備 你估你係鏝咩 前面三個唔會郁架啦

最好笑有人覺得so7要做後備or肯做後備

30m啦 當年都係賣6xm

費奴拉後打攻中 前面三個文蘇沙

但諗下就知廢中唔會

會勁到仆街
btw 根本就ff

一擺上fb冇耐就有人接貨
我即刻去mk買左件Salah

咁嘅陣單季破百球係基本

打返上場個 4231
Solanke > Suarez

1314 set piece入咁多
今季set piece輸最少

1314入成26球咁多

蘇7去法甲中超搵錢唔好
當然佢肯減薪翻嚟打1季都會幫到好多啦

1415

印咗都可以整返甩
上幾個post先好似有人問點整甩啲字
有人post咗youtube教學

係twitter quote 唔知真定假 26真係好癲

Liverpool set to sign Chelsea midfielder Isaac Christie-Davies on a free transfer.

無咁搵轟嘅幼幼

Liverpool and Manchester United are battling to sign 16-year-old Nottingham Forest defender Matthew Bondswell. #LFC #MUFC #nffc

嗰季龜頭同agger應該入唔少
龜頭聯賽好似入咗七球

煙王世盃冇份

龜頭入好多

得阿狗先會吹奏

唔洗後備啦上場個陣蘇基換呀蘇已經好J到癲啦
我覺得呀蘇始終係果種真心鍾意踢波ge人，唔覺得佢會呢個年紀就中超搵錢，而且係利始終留低個遺憾，而且佢連個女個名都改做anfield d字排過就知佢真心鍾意利啦
如果巴真係賣佢真係覺得佢會肯返黎
但係前題係F$G點會肯高價買個3字頭返黎 所以都係ff下算

Nigger呢
成億做後備

FF 99.9%

model 又po j圖

當打就去疤 唔掂就回塘 仲要高價高人工 真係不了 可以做後備好似以前科拿咁就唔同講法 但以S7 既年齡同數據都唔可能 低轉會費做後備 大家都無著數唔想佢番黎

佢份糧走唔到啦
去都去中超

有機會買到so7都要諗
回塘極都top 10前鋒啦

佢份糧fsg點會比 肯比都用黎買其他人啦

疤分分鐘問你攞番 70m 咁就好笑

球員想走既 疤好少會留難啲球員 仲會順佢意願

美斯點會比咬咬走

沙拿 見人勁先印人

雲加宣佈完退休後 石內卜走 獌個助教又走 依家傳緊鏝個助教去教 諗諗下好撚癲 希望係我FF 得太多

笑撚死

5千萬點睇 佢肯返嚟做後備真係有得諗

一句野兩個笑位

應該唔會返英國踢波啦 返到來只會俾d濕鳩報紙佬逼害
佢好似講過老咗想返荷甲踢

呢件真係世紀水貨，當年多仔睇佢都覺得佢麻麻，係屈身型同速度

屈身型

屌，原來佢六呎都無，無嘢，當我無講過

原來哈利卡尼早兩年神射入球數係
25
29
今年30 （唔計claim就29）
其實都幾穩定地勁
但唔好彩撞到沙拿

Only 6 Premier League goalkeepers kept more clean sheets than Loris Karius this season. He only played the second half.

應該啦

埃及佬又發功

吉詳

她卻喜歡他

費明奴後備

負皮左你了 自己反省下😬

點解做handover都咁忙
明明d野應該唔使做既

Ragnar Klavan and Alberto Moreno are in line for new contracts at Liverpool, says Paul Joyce.

Swansea are expected to pay around £100,000 for Yan Dhanda and Liverpool have asked for a 20% sell-on clause to be inserted. (@MailSport)

軒做咪撐下英囉

Adam Lallana is expected to be included in Gareth Southgate’s World Cup squad tomorrow - decision yet to be taken on Trent Alexander-Arnold, writes @_pauljoyce

⚽️ - @TimesSport

Liverpool and Manchester United are in line to be invited to take part in a new 24-team club World Cup which could earn the clubs more than £100m. FIFA plan on holding the first tournament in 2021. China have shown an interesting in hosting the first event.

Cristiano Ronaldo gave a big indication he would be fit for the Champions League final after his involvement in Real Madrid's first training session of the week on Tuesday. (@MirrorFootball)

正

屌你老母。。。。。

卡叔由第一日黎到定位都係後備/第四中堅
又平又有經驗 出黎唔係頂級但都唔係屌摩高美斯呢d級數
雲迪克老虎總會傷下，我覺得續約可以喎

成日格黎格去都係果幾樣野
一見到咩 好喜歡她果d 我就搵隻第個post 算

佢返黎就法明打後少少好似上場咁

好喜歡她

躝

Moreno明明第一季跑得好鬼快

佢返黎打少個中場都得啦 入多幾球好過

唔買波衫好似第一次格wor

lm

遲買就叫勝利球迷 我年年都係等季尾半價先買 點撚知今年會賣撚晒
利申睇10年垃圾利 屋企有十幾件利波衫

返去英超要找條咬人數喎

屌摩躝啦

都貴啦，好似奧雲咁幾萬磅周薪做後備就化算者。

嚟就轉陣打 4231 啦

屌利老母

所以有班人仲覺得fsg會用好多錢

多數新員工頭一段日子都會想impress下上司
日子耐左就會諗點樣吞pok縮數

今晚有冇清睇R霸決賽 02:30

Liverpool are set to sign Chelsea midfielder Isaac Christie-Davies on a free transfer after he was released by the Londoners, sources close to the Anfield club have told ESPN FC.

Christie-Davies, 20, was not offered a new deal by Chelsea, with his current terms expiring in the summer, and several clubs have been monitoring his situation.

Liverpool took Christie-Davies on trial in March and it appears he has done enough to win a move to Anfield.

He joined Chelsea's academy from Brighton and progressed from the youth ranks to the under-23s, winning the FA Youth Cup in 2015 and 2016 and the UEFA Youth League in 2016.

Christie-Davies is likely to link up with Liverpool's under-23s next season, following former Chelsea teammate Dominic Solanke in leaving Stamford Bridge for Merseyside.

Source: ESPN

This story has been reproduced from today's media. It does not necessarily represent the position of Liverpool Football Club.

堅定流？

02:45先真

完全無興趣

姐係唔會補強後守啦 唯有希望中場傳緊果幾個會成事

睇王子

可以買少少馬賽贏
但多數豬
黎practice 一下526豬波兼哭song

上次決賽反而多人睇
因為有獌連
想睇佢地柒
可惜對手太弱

系 我見親有人撐fsg我就skip去最後一頁☺️

頭先有人問我點睇歐霸決賽

我答佢呢d二線波我唔識架喎,問車路士球迷啦
會唔會太串

卡叔都算，屌摩

上年班馬撚話自己第一次踢，問我地點睇

最好睇都係利物浦對西維爾

手球N次冇１２ｍ

西甲狗隊隊都係有d低莊野

問返佢

連續3年無踢歐霸(上年，今年，出年)

依家唔熟歐霸

出年邊隊大熱

［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

睇翻真係串過馬撚

推返上水

而家連登好似推唔到太舊嘅post

1個月

係，可能要多啲新留言先得

擺明講緊屌摩啦 。。。

屌摩條友打西布朗定史城被人過左6，7次

廢到街場都好過佢

買人未呀

佢季初其實ok的 係無左正選之後癡撚左線 唔覺得佢下季既表現會bounce back 囉 不過仲有milner klavan gomez頂 唔使太擔心

AGGER
平心而論季初真係大有進步, 係歐聯倒戈果場3:3柒D之外.
但傷完出返黎又打回原型

簡都25咁其實所有轉過會嘅都係25

我成隊波來講

唯一一個真係放棄左就係屌摩

其他人派下膠 好像老虎
我都仲望佢會變穩定

can係咪25同can點解唔續約就黎變到係秒經

後備就算啦, 依家都廢撚事再屌,
因為已經無得救

屌摩都反

反得唔夠勁

有人話佢穩左

can幾m簽返黎
就捨得free走

屌摩1x m
就寧願同佢續約

見親你出圖， 我就skip去最後一頁

好想睇摩仔踢世界盃

lalala同arnold都好似會入選英撚

見到下體會，仲要係决賽，就諗起個悶字

其實la入韋太子冇得入就啲唔合理

淨係睇摩仔坐足幾年bench毫無怨言咁忠誠
就值得俾份厚約佢啦

好喜歡她牙

我諗可能中場問題係最急切 一個頂餐一個頂狜 再一個backup
前鋒又另一個問題Sturridge Origi都走 如果得Solanke Ings 真係冇眼睇
翼鋒又冇後備 唔知會唔會用下Wilson頂就算
右閘佳又好似好返 佳 樂 Gomez FSG又度縮唔買人
龍Karius穩陣左應該唔會肯用7xm買羅馬龍 但求唔好哂無謂錢買Butland
中堅 雲馬懦卡Gomez都叫有5個
左閘jelly mor輪換
結論係今個轉會窗net spend 負數

🙌 Arsenal have made their move to secure £40million Jean-Michael Seri

😬 But the Nice star would prefer to go to Manchester City or Chelsea | @jamesbenge

又係d 騎牛揾馬 既黑膠

太子,某幾場波同la子好夾

佢有怨言咪乖乖地落去踢英冠囉😂

已經留咗

上年利買佢 佢唔係話怕凍咩

倫敦暖啲啩

上年佢話想去巴

曼城應該唔會想要佢

bogdan最忠心

由本身傳去疤到依加要去妓

臨門一腳比巴狗起飛腳踢走?

班友又去西班牙集訓
去親之後果場都無好野

佢有佢既位置 康樂部組長唔係個個做到 陪練都ok 出場不了

賣摩啦屌

根本摩仔俾利迷嚴重underrate

條撚頭唔係大大聲聲話自己唔知邊到有問題 去唔到d潮濕既地方咩

FSG要向球迷交代 點都會買人既 尋日JP話Ox最快十一月先出到 應該會搵人頂佢 加多一個後備前鋒就開季了

OX復出猶如強援加盟,
唔撚洗買人

之前就話要黎留狜啫
E家咁仲有咩用

季初la子大傷都淡定唔洗搵人頂啦
我地利記唔會panic buy

印象太差
呢啲野好難挽救

出親場唔係失位就輸十二碼
佢嘅表現都幾難有得underrate

做柒事方面佢從來無令我失望過

佢嘅價值從來唔喺球場上反映出黎

頭兩年都希望比多少少機會佢證明自己
但歐霸做完間諜之後就不了
呢條友真係 真。黑氣石

屌你
駁唔到

Stoke嗰場比人handball搞到佢無得做英雄
嗰埸比佢入咗要多謝屌摩帶領我利進軍歐聯

黑氣石係帶啲黑氣黎
佢係自己能力問題同犯錯多過運氣問題

我只記得要多謝屌摩帶領我利16-17賽季專心本土聯賽

屌你比根少完封

無佢 隊波就無今季既反彈

多閪謝咩
上年利有得踢歐聯既話 皇馬有得冧莊？

冇佢就冇依家嘅啫喱

大傷之前嘅二世祖其實都唔差架

都渣過clyne

五大聯賽球員表現：美斯高居第一 C.朗排第16名

Salah第6
Hendo 50 (seri 54, suarez 61, ozil 64, eriksen 67, pogba 72, kante 78)
老虎 54 (pique 68, ramos 80, azp 88, vertonghen 88)
馬貼 60
can 76
文尼 87
綿龍 94

反軒反懦嘅仲有咩好講?

有利記棄將 alberto

見到Bobby排94都唔使再睇落去

琴晚發夢贏左冠軍 但係原來係夢入面都係發夢

其他隊都算，綿龍差過文尼同陳?

馬貼

個統計好垃圾 唔理也罷

yes

老實講我覺得喺廢中套打法入面
綿龍個作用係最大，同埋好難搵到代替品

小將丹達(Yan Dhanda)為尋求更多上陣機會，將會自由身離隊。盛傳會加盟剛降班嘅史雲斯。

擁有印度血統嘅丹達2013年由西布朗轉會利記，當時被冠以妖星之名，利記擊敗多支列強成功簽入佢，可惜喺利記五季未有大突破，最終分手收場。

其餘年輕球員威廉士(Jordan Williams)、艾迪堅耶(Bobby Adekanye)、佐治(Shamal George)、高美斯(Toni Gomes)及艾維斯(Paulo Alves)等預計全部會被棄用，約滿離隊。

杜曹教PSG、文仙尼接手意大利國家隊、艾歷尼又話留喺祖雲達斯、依家路維都同德國國家隊續約。阿仙奴最終會搵邊個接手？
#阿仙奴 #大sam好似會離開愛華頓 #莫耶斯 #羅渣士 #阿迪達

ESPN 報導，利物浦勢將簽下車路士小將，中場 Isaac Christie-Davies，估計這位即將約滿的 20 歲中場球員會於加盟後與 u23 梯隊訓練

Dhanda都幾有料, 可惜

Skysports 報導，在過去24小時 #阿仙奴 曾接洽目前任教紐約城的前隊長韋拉接任球隊領隊一職。不過，韋拉認為阿仙奴的邀請只是徒具形式、欠缺誠意，因此感到不滿。

又點呀

法國人真係好撚煩

睇妓po而家阿迪達呼聲最高?

韋拉:之前雲爺爺開埋聲，我除哂褲你地又唔搵我
而家無哂大牌教練先搵我博比我鞭姐

肥安去教拿玻里
真係唔知仲有邊個有料既去教阿記

支持韋拉

屌又係呢場波

唔知金判坤幾時會收到妓既邀請呢

利青訓系統 其實好差
(無錢又唔搞好青訓 )

唔知係青訓方法出問題
又或者堆青訓只是吹出來

過去十年利青訓 計埋半成品

是得史錢寧 蘇索 同埋kelly(水晶宮主力右閘 算係咁)係立足到幾大聯賽
仲要頭2件係15 16買返來加工

我自己做過利都 見過幾代利青訓
morgan(新科拿) 果堆吹到好行
結果全軍覆無

呢一代除左 taa稍為好少少
kent上年借出去是極失敗

sorry回完之後先醒起我尋日成日無睇連登

洗撚交代
twitter 大把五毛

開個新post問下歐聯決賽邊度有得睇

人哋而家掌管韓國國家隊教練生死大權

買返黎D西班牙新仔, 東北歐新仔都好流下

問阿迷 唔係贏左歐霸下年歐聯咩

阿仙奴名宿亨利：「我認為法明奴是全英超最全面的前鋒，各方面的能力均是相當頂級，他的跑位和移動，可以為敵方的中堅球員帶來巨大的牽扯性，從而締造更多的空間，造就沙拿得分。」

Morgan我曾經幾睇好佢
青年軍入邊佢入波同屎達寧差唔多
點知依家踢英甲

Sickball 妓其實點解唔搵亨利做過渡領隊
有威望 治到班細 又唔會對50m轉會費有意見

阿狗撚識咩，佢地踢過一次決賽炸

我9up下收$ 好過教妓拆自己招牌啦

加利佬夠講得有文有路啦

指得出個問題同識唔識拆係兩樣野黎

妓都無人接火棒 點都要賭一鋪
隨時好似鍠扑中 過渡轉正
唔通請椰子渣士做復仇者咩

請v92啦

br有乜問題
聯賽不敗做爺爺接班人一流

當年今日

現場
幾條鬼指住Lovren怒屌
遺憾同唔到前隊影相

阿記請教練好少家
唔係搶人助教 就係傳d冇乜名氣既人
不如請謝四

出名嗰啲都唔會同佢癲

到時要謝四手下留情就唔好啦

The Liverpool players who may have said their final goodbyes at Anfield, by @JamesPearceEcho

Simon Mignolet hasn't been able to force his way back in and at the age of 30 it's unlikely he will want to hang around as back-up. He won't be short of offers after five years of service at Anfield. (Echo)

Emre Can is out of contract this summer and is expected to leave as a free agent. Negotiations over a new deal broke down over his demands for a release clause. (Echo)

Bundesliga clubs Borussia Monchengladbach and RB Leipzig have both registered their interest in Rhian Brewster, who could walk away from the Reds. (Echo)

Reina > AC Milan

英撚又學廢中玩skip中場

Yan Dhanda is off to Swansea after refusing #LFC's offer of new terms. Contract up this summer.

#LFC will get training compensation and will ask for sell-on clause. Player wants chance of first-team football.

阿諾：「皇家馬德里是一支頂級的球隊，C.朗拿度也是一名偉大的球員，能夠於歐聯決賽與他正面交鋒，絕對是我的榮幸。事實上，我從小就在網上瀏覽關於C.朗拿度的影片，面對著這樣全面的對手，我必須把專注度全面提高，方可佔得優勢。」

講就識講

優勢 猁撚真係自大

呢隻狗仔算啦 第一次識就出國仲要唔識西文
教下本土波打好個底先啦

可唔可以送埋比我

由於「撲唔到飛」，利物浦球迷 Joe Jaggar 本來打算取消與兒子 Bobbi 的基輔之行，但暫時處於養傷的張伯倫，竟留意到 Joe Jaggar 的社交帳戶，並知道這對父子沒能購得歐聯決賽的門票。結果，張伯倫決定向 Joe Jaggar 父子送出2張門票，好讓他們現場觀戰。

仲有b朗同馬些路

here is 連登

Ox會唔會隨隊睇波
定留係英國靜養

OX>lemar依家值得2張飛啦

一直都覺得買ox好過lemar

點都去啦, 我覺得

放工

細細個睇曼聯 假利

今晚撐邊隊

冇雲加不了

BREAKING: @Everton have confirmed that Sam Allardyce has left his role as manager. #SSN

下季唔撚洗再睇西波打比

可以睇比一哥屌打了

將軍

Everton CEO Denise Barrett-Baxendale: "Sam was brought in at a challenging time last season to provide us with some stability... However, we have made the decision that, as part of our longer-term plan, we will be appointing a new manager this summer...

哈哈哈哈哈哈

Hi

馬賽
不過馬體點睇都冇得輸

馬賽半個主場

撐王子

Dealpool唔搵垃圾猁
罷睇

James Pearce：「里昂中場費基亞是利物浦的考察目標，我相信他的來投，會為利物浦的戰力帶來不俗的增強。不過，相關的轉會談判尚未正式開啟，自然不會於短期內達成交易協議。」

怨婦

唔睇點透劇

牌面真係差太多

唔係講笑 VVD黎到真係有震壓住後防線既氣勢

王子馬會告別戰

VVD個勢似會長留痢

【由香港到基輔】

嘅 Melissa Reddy 寫咗篇 《由香港到基輔》，內容概括講咗今季發生嘅種種，內容好豐富！講述今季季初古天奴藴釀離隊嘅風波，球隊上下嘅反應，同埋高普如何在古天奴離隊後
調整球員心態等等，好精彩！

仲有不少精彩內容，睇完可能令球迷有新體會，如 FSG 由一入主後已心儀高普，transfer committee 及體育總監 Michael Edwards 的作用，高普如果讓文尼在季尾重拾狀態等等等等...不能盡錄！ （有冇勇士肯翻釋？）

Future Captain
佢真係似會Half time team talk,made all the difference

第二回合對羅馬果陣一吹完場雞即刻鎚地歡呼，好有熱誠

嗰時嚟香港真係慘 落狗屎咁 波都練唔到

由冇得同一隊成員練波到入R聯決賽,係同一季發生,激動好正常既

傳緊獌狗同疤狗搶 koulibaly 70M 解約金
之前仲on99咁依家勁到咁
拿波里今年賣咁多人?koulibaly同 jorginho 呢二個都肥賓簽

廢中當年幾型棍

簽到我去重慶大廈比黑鬼輪又點話

我要koulibaly同 jorginho 阿屌

Rafa嘅球探真係有料

Bobby and his wife are enjoying themselves on holiday in Ibiza...

請肥賓黎做足球總監

如果可以任簽一個 除左大力臣就最想要jorginho

有呢兩件
下年勁好多
鐵壁防線
瘋狂攻力

但呢家傳都唔傳

都唔知肥賓點搵到個神龍去卡數
拎住堆垃圾搞掂車阿獌
真係好想卡數好似愛咁有錢黎係英超抗衡下
好想睇肥賓拎住d不知名球員打歐洲賽

Barcelona are ready to sell £135 million star Ousmane Dembele to Liverpool, with a move for Antoine Griezmann close to completion. [El Gol Digital]

35m+ 100m add ons

當我地垃圾利係咩
歐聯亞軍要收8弟垃圾

唔想要，咪撚黎

波都的唔撚掂

好彩肥賓教緊卡數炸,唔係實成班j緊肥賓會放咩人比利

利點會做水魚

真猁

Gayle

FSG數口咁精

真係變黑鬼利咩
我要靚仔呀

咪放左韋南杜姆

有聖卡仲唔夠

咪有囉

如果利輸我日日扣頭叫班賤種做大佬

Ayoze Perez>>>>>Gayle
不過西人都係跟翻Rafa啦

50m 金球獎add on就差唔多

垃圾英格蘭公怖左名單未? 希望KANE 做隊長

分期廿年ok?

反米真相

UST點知我迷軒

丹比利背傷吧

4叔都係迷軒

講古點解咁想走

Coutinho understood that, but highlighted the sacrifices his wife, Aine, and parents had made for his career. The future revolved around them as much as it did his own ambitions.

He was happy at Liverpool, he loved the club, he was full of gratitude… But this was Barcelona. And beyond that, it represented a lifestyle change for his family, who could function within a culture so much closer to their own.

又family

個問題唔係屌佢走 係點解反口之餘 又唔肯打多半季

人無信而不立 第日個女比人笑佢老豆無誠信 唔好怪人

講高普份人有同情心，想像到古天奴個處境，所以同意比佢走

It went against his entire nature, heavily built around empathy, to see a player so sewn in distress. He treasured Coutinho professionally as well as personally and agonised over what the saga was doing to the Brazil international.

Klopp imagined what it was like for him at home. He was torn by the impact it was potentially having on his wife and young daughter.

The manager knew how he'd feel if one of his own kids were going through that situation, or if his partner was being affected by it.

CIVIL 友

屌FSG > 屌古 > 屌古老婆
下次會屌邊個

Melissa Reddy 覺得如果高普話哂事，高普會季前就比古走

As such, if the decision was solely Klopp’s to make, the No.10’s switch to Spain would have been sanctioned before the start of 2017-18.

調返轉，FSG 留古個意慾仲強烈

Against the tide, they attempted to persuade him to stay until the end of the season on very lucrative terms - a deal now effective later. However, there was no budging from Barca’s end nor his: Coutinho had been on Merseyside for five years and he was adamant: it was time to say goodbye.

唔反Fsg了

135m...差唔多古同佢1換1
傻的嗎

唔撚信
冬天賣古果陣猴急到咁

古走後，高普向全隊派定心丸

So when the deal was done and Coutinho was off, the manager rounded up the full group in the dressing room at the training complex and delivered an incisive address.

The message was that they'd lost a great player and a friend, but it was no more than that. He told them to not give anyone on the outside a chance to say that Phil going has affected their season.

Klopp mentioned that the scrutiny would increase, but he didn't believe it would hamper Liverpool in a negative way. It was important for the team to believe the same, because if they allowed his exit to be an excuse, Liverpool were weak.

老母、model同文尼咪又係一支公係利市生活
搬屋一定要轉埋會架咩

垃圾利會唔會有成億買人
Fake news

老虎撚盡顯領袖風範

At City, there was a deviation. Lovren had been shouting, telling the team to ‘wake up,’ that they weren’t showing enough belief and were allowing Kevin De Bruyne and co to do as they please.

Klopp pounced on this as the perfect opening for his own message and so he broke away from his normal process, allowing the centre-back to speak for just under a minute before then commanding the room.

句野好似唔係話賣番135m

不過巴狗都想起碼賣番100架啦

5-60m諗得過

買黎打後備咩

講高普點幫球員走過低潮期

And if there is no massive issue, with the criticism existing externally, why should Klopp feed the notion that there is a problem by formally addressing it?

Take Mane for example, who was slightly off colour for a period, snatching a little too much and overthinking every action. [......] There was never a big sit down with the Senegal international, simply a brief sort of ‘What’s up? Stop beating yourself up about any mistakes, I am very happy with you.’

Mane found his own way through his stifled spell, aided by a sprinkling of encouragement rather than a lengthy tactical dissection.

Melissa Reddy 覺得高普個人風格太強，可能係 Buvac 想走嘅部分原因，因為 Buvac 無乜發揮

Klopp surrounds himself with strong personalities, and as such, perhaps that partly explains why his long-time assistant and friend, Zeljko Buvac, is expected to leave the club at the end of the season.

The Bosnian-Serb has been missing from the first-team fold since the end of April due to ‘personal reasons,’ and while no clarity has been offered on the situation, there is thought to be an element of discontent for Buvac over his standing in football.

其實歐聯、聯賽同啲土本杯我覺得係養得起3隻翼輪換，今年啲本土杯咁早出局下半季哩段都頂到前面三個死咁滯，仲要mane salah都唔係好鐵人個隻又咁岩無乜傷。

不過都係個句fsg肯比錢先算

識左十幾年 唔係今日先知掛

高普好 buy Micheal Edwards 同買人團隊，信哂佢地

And while the sporting director keeps a low profile as he prefers to do his job rather than talk about it, allowing him to make moves under the radar at times, Klopp appreciates that he is distinguished in his field and very decisive.

The Reds boss is never shy to talk up the brilliance of the recruitment group, who are backed by a stellar research team run by Ian Graham.

猁迷的錯,要比狜個歐聯獎牌補償

拎左歐聯
135m就當散銀洗左去

擺明鳩up 啦 一齊17 年
講句人望高處咪得 唔洗咁多籍口

世間邊會有永遠嘅朋友

都唔係洗係條nigger到

其實人人以高普為主,有咩都可以直接同佢傾,大腦講咩都無人理,無人尊重時,比我都走人啦

FSG 請高普果陣，高普立心要令利記變強大

Klopp had made one particular point with regularity: Liverpool should be a force in Europe. And they could be. He would work to get them back amongst Europe’s elite, and moreover, as being the kind of team no-one wanted to face in the Champions League.

最後一段比大家打丁，利記起飛了

Most significantly though, there is a wealth of confidence within the club that this will not be a rarity, that spellbinding nights under Anfield’s lights will become a divine right again.

They believe Liverpool will not just be fine, Liverpool will be fucking flying.

幾年內歐聯歐霸亞軍各一次
其實都算有交代

如果係呢D原因 就走左去 咁我覺得佢都幾唔專業

講得出做得到

高普親口係記者會話有興趣，
巴塞心諗咁都有水魚

高普撚疤

仲要net spend咁少
逐個秤好多位都弱

講丹比利 有個問題

小道消息話多蒙特賣佢果陣 有一筆唔細的附加條款 如果再次轉會 會觸發

個source最後講左一句
如果賣60，70m 事實上巴塞收得幾多錢

真係target 會話no comments

Unsettle下先，反正唔洗錢

dembele其實響西甲踢成點
西甲都踢唔掂
黎到隨時衰過aspas

咁就咪𨶙俾假希望球迷啦
去完香港先有family problem

生活態度問題

華夏正道
習大大是好人

的friend

佢個次擺明搞gag

Emre Can WILL travel with the Liverpool squad to their training camp in Spain this week.

can free走都係得乞衣祖要

Farewell trip

未去完香港已經有 篇野話古係香港已經變咗臉同高普要即時搵佢傾

As Klopp entered the private assembly room for breakfast at the palatial Ritz-Carlton, the answer immediately presented itself. The 25-year-old, inner turmoil tinting his facial features, was on edge with “an instant difference in his body language,” according to observers.

So this was a problem. Klopp walked over to Coutinho to schedule a talk for that evening, when they had an honest and respectful exchange.

如果係咁
咁姐係話所有野都係利黎香港後
尼馬條撚屌走左先發生
因為季前高普係想將古改做打中場

美洲撚係煩d
成日都family想去西班牙住
文化返d又講返同語言

係呀，篇文都有咁講

Liverpool could not simply delete their plans for the season on account of Barcelona being unprepared for the loss of Neymar to Paris Saint-Germain, the Reds boss explained.

It was a point he circled back to, while also emphasising that the timing was wrong, as was the message it would send about the club.

巴狗

尼馬呢條打靶仔

barcelona 同 liverpool
比著狗都識揀去barcelona啦

咁又真
比我都去西班牙
利市咁撚悶

呀陳

奶埋啲公司福利先走

真。反骨25狗

我會選利市

英國天氣涷
最憎熱

但古係南美仔

BREAKING: Trent Alexander Arnold is set to be named in the England World Cup squad, says @_pauljoyce

上位

冇Trippier？定Walker好似友賽咁踢右中堅

walker rcb

不過都無可能出 獲加無得爭

walker rcb
講咗話打3中堅

應該會好似禾個年咁跟隊坐下就算

taa當去遊學團都有賺

分分鐘正選右翼衛

依家英撚國家隊正選中堅是邊個
好像無個勁

cahill
麥龜亞

都好像唔太惦

因為英軍揀人係揀球會
利獌鏝車會自動入選

BREAKING: David Moyes has left his job as @WestHamUtd manager. #SSN

仲有熱

樂仔生性

覺得光頭仔值得入選

回家

有冇手足玩Fortnite

Gareth Southgate’s probable 23 according to @TimesSport

班違約金獵人係自己走定俾人炒

啦啦啦

椰子去阿記

啲中堅

大sam sack
椰子自己走

通常係南美仔先想去巴皇
好似S7 同古
所以我唔會走

堅?
一隊技術流,一個9斬流,完全唔撚夾WO

人地德國，法國 23人名單
會有種手心又係肉 手背又係肉的feel

英撚呢個

8m金球：

呢個似係比沙拉撚過戰犯名單

撚羊

陳仔有隨隊

分手旅行

完封

分手q

TAA

唔知點解
硬係覺得交屁會係輸贏既關鍵

右路睇馬些路放唔放棄進攻mark死沙拿

Gomez rcb

真係無得比，完全係二流

咁咪幾好 好頭好尾 出到決賽就仲好

錯 老虎撚先係

Dembele好差咩 我覺得超正 雖然利狗唔會買星

教佢應該仲嘔血過教力子

好扭得
但好撚獨

英撚咁多年最緊要都係唔好上腦，接受現實打番啲契弟波唔好扮強隊，碌下碌下睇下有乜作為啦

佢係養唔熟唧
但係強行出決賽就咪喇
因間傷咗浪費一個換人名額

契弟波點解？

個中堅位想點排

玩9987斬,斬比華迪呀傾算啦,再唔係叫丁力爆落底線傳中算啦

成100m 你買埋佢

做乜柒

俾女女打到入廠

發燒發到入廠?
果然利子係得心臟強

攞完藥咪返歸

咁發燒又真係可大可小

醫腦

快撚d好呀仆街

睇完決賽驚你入多次廠

廢中除咗臨場調動
真係所有嘢都係世界級

鹽水洗斗個feel好撚正

英撚最衰就係班球員本身既球會係玩技術流 但係入到國家隊無人support就變9流 就好似熱刺 利物浦 阿妓 鏝果啲

垃圾

[quote][member]保重啊 痴線佬 [member][quote]

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，為備戰與皇家馬德里的較量，利物浦決定前往西班牙進行為期4天的集訓，若得到醫療團隊的批准，德國中場安利簡也會加入是次的操練，甚至有機會於本屆的歐聯決賽披甲。

咁爆

有d痛

你痴線架

一落選國家隊就傷愈？

世事給你看透

啊樂有機正選wor 揀都揀個歐聯亞軍既正選右閘啦 起碼見過世面

希望諗清楚續約啦

成個walker係佢前面

冇可能

Walker rcb呀嘛

walker中堅
taa同查比亞爭

TAA識唔識打RWB架

保重身體

yes, take car

死啦 比清祝你身體健康

Molamola

La子要抖抖了

快d好返 等你正選兼出陣容

痴線佬 祝你早日康復
一場利子 出黎一讀齊睇決賽

身份英撚fans 好開心見到la 子

Sor 出面個張有la 子

驗眼 快！

la

England's standby list: Tom Heaton, James Tarkowski, Lewis Cook, Jake Livermore and Adam Lallana

韋碧克仲入到

比清無事呀嘛

牙樂

阿樂都係當去旅行

真係上到位
不過都係打後備架啦

@paul Joyce Lallana put on standby for England

有阿諾 但無拉子

比清有咩事

傻閪史獨死都要走 唔肯後備
去西布朗出得仲少過係利

而家輸俾韋碧黑

Gareth Southgate on Trent Alexander-Arnold's inclusion in his #WorldCup squad: “The first call up for Trent Alexander-Arnold is well deserved. When we pick young players, it’s not just because they are young, it’s because their performances deserve it." #LFC #England

冇得同軒度蜜月

左右閘重多過前鋒

屌以為係佢入院

多謝關心

被比清加持

今晚做咩咁多利子盲左

大家都要保重身體, 天氣熱要飲多D水, 小心中暑

打得J多

rip

呢隊英撚入到16強偷笑

仲要southgate帶
真係唔多睇好

季初講緊5,6個英撚利入國家隊 估唔到最後得2個 仲要有個係taa

神軒

啦張佳傷哂

果3個唔係傷既話點會唔入選

講真佛地魔勁過晒呢堆中場中

揀龍虎切都唔要佛地魔

所以咪唔打中場創造 好似而家利咁中場用3工兵

光頭仔啲平飛急勁長傳

煞科戰一傳一射殺車

佛地魔冇防守
係完全唔撚守

Shelvey 今季係紐基本主守 仲要踢得好好喎
仲要2018年無拎過一張牌

佢係企係後面
同埋成隊波主守
但其實defensive work rate好低

嘩我屌你老味
La唔簡都話踢得少
Tarkoski咁𨶙勁都唔簡

揀雞晚都唔揀佢
英撚算數啦

根本邊個做領隊都一鳩樣

Why not both 睇過幾場龍虎切算有腦

雞曉羊軒claim揀個做隊長隊長

仲要on99打343

路過

佢今季防守唔算特別好, 但係肥賓調教到佢起碼會搏命, 極速回防補位

絕對唔係以前果個完全唔撚守既佛地魔

我咪話佢會企喺後面
但係遠遠唔夠

呢隊英格蘭輸比比利時就梗
另外個兩隊垃圾都唔知贏唔贏到

點解石頭仲入選
自從佢比明仔撚完都好少踢

痴線巴會唔會好似上次渡邊巴咁扯唔到

雞晚都入到啦
有咩問題

後防無人用

因為中堅真係有幾個又有得打,又打得唔錯
而家修夫基搞到三線都好弱
進攻直程唔夠人係為咩

睇到佢條中場就好笑 同埋選咁多閘托咩
打5後衛都得

牙正先扯唔到wor

要係牙伯先扯到

正常人揀卒都係基本正選,再加2,3個中後百搭球員
其餘後備應該都以進攻為主,唔通你後防會換咩,係進攻配搭先會換姐
但我睇修夫基堅唔識架喎,百搭球員,閘位一大堆
咁既陣純翼得丁力,連加特

除非佢學鏝個陣咁打 所以選咁多翼衛 唔係真係尻尼 但好似你咁講 中前場既配搭真係變化太少

英格籣都係踢3-4場，有咩好討論

唔選韋舒亞 舒維爾

牛奶仔今年踢成點
無咩點留意

我利今次唔算多人踢世界盃
張仔，佳尼，啦子，高美斯傷
VVD 無份，米拿退出
屌摩，model 唔入流，屌米有份去都唔會有得出
最緊要健健康康番黎

利咁多英撚?

Redmond 禾仔 格雷呢D快馬通通落選

不如數有邊個會踢世杯好過啦
埃及文明 軒 TAA 老虎
仲有冇

Tarkowski

Lascelles

由香港到基輔

係喎 bertrand都唔簡？

「現在，我們要去基輔。這聽來很瘋狂，但亦真正會發生。」

七月二十一日星期五早上，九龍半島。像子彈般散落的雨點終於停下。但對利物浦來說，真正的風暴才剛剛開始。

日光還未穿透雲層，高普的手機上開始陸續出現來自體育總監 Michael Edwards 及 FSG 主席 Mike Gordon 的短訊通知。

此時，利物浦的領隊剛收到消息，球會剛拒絕了巴塞隆拿收購古天奴的提議，價錢是 7200 萬鎊。傳聞在早一天已成為英國各大報章體育頭版的頭條故事。

高普的季前集訓打算已經被香港季候性的天氣嚴重打擊，不但訓練的規模要減小，球隊還要被迫取消已安排好的操練課，並隨時候命待天氣好轉時出發訓練。

高普的季前集訓打算已經被香港季候性的天氣嚴重打擊，不但訓練的規模要減小，球隊還要被迫取消已安排好的操練課，並隨時候命待天氣好轉時出發訓練。但巴塞隆拿對古天奴的興趣，才是利物浦季前面對的最大不安因素。

利物浦的立場堅定：無論轉會費多高，絕不會在夏天出售古天奴。同時，巴塞隆拿一方的行動亦逐步升級。他們在媒體大造新聞，而此項舉動，比之後他們陸續出價的影響力更高。

當時，事件的重點還是球員本身。於一月才剛剛續約的古天奴，腦袋裡一直在想甚麼？

當高普步入位於麗嘉酒店，利物浦球員共晉早餐的房間時，答案已經昭然若揭 - 據一位在場人士指出：當日，古天奴的身體語言已大大不同。

高普已知道這將是一個問題。他走到古天奴身邊，並安排兩人於當晚再度會面。會面的內容雖不得而知，但據了解對話是在坦誠而充滿尊重的氣氛了進行。

la子冇得踢都好，一陣再傷真係

翻譯

我copy大家百屌既kopend fb架咋

買人未呀
dllm fsg

17/5

開窗啦

Milner ig

請繼續

TAA右閘好過熱狗脆皮啦
橫定脆皮都係放題 TAA起馬快d

係垃圾利TAA有人kary, 出到國家隊唔知會點

Walker 打右中堅
TAA同脆皮爭右閘
我軒會睇住

有咩事有walker頂啦
係利得老虎就窄啲

原來佢post左係Comment 見唔到

如果張狗唔傷，JM未退
軒 張 JM 呢條中場都好好J
起碼叫做歐聯亞軍

打343我諗ox都係後備多
正選都係dier+軒隊

好似冇了
好事黎 太多人踢世界盃 又加歐聯走到最後
球員休息唔夠 下季會仆街
除時踢完世界盃用殘左
寧願其他隊殘 自己隊都唔係殘

費奴都後備多
係文尼 沙拿最危險

軒都應該係正選

英撚3場玩完啦

如果沙拿 可以帶領埃及 去到八強或者四強 好難想像佢係埃及嘅地位會變成點

不過同時應該皇馬會2億買佢

果晚有無睇波團

踢埋皇馬地位應該可比總統

皇馬多數買尼馬 （希望）

依加已經勁過總統啦

劇本
水貨16強同8強羞辱性大炒塞內加爾同巴西
做國家英雄拎金球+同文明反面
為免影響士氣+鍠又想買
咁F$G唯有好唔情願咁高價放人

F$G又贏

諗諗下can走 軒應該最開心

利格蘭本身可以撐起成條中場線
可惜拉張大傷 米拿唔踢
唯有靠軒巨擔大旗

無傷都唔似會俾100打中場

唔記得基達有冇份踢世界盃

拉軒米三件夠做啦 有態既話
就算唔勁 係球會夾慣夾熟啲chemistry應該爆燈

好撚挑逗
扯扯地

冇

借slk去頂呀衣就啱

出左局

屌簡去埋西班牙,唔知幾精神

終於改到名，可以反摩..

迷摩黨主度

陣間有得睇馬賽下體

If you don’t support 屌摩 when he 廢
Don’t support him when he 成材

曾經都抱有一絲希望

但換黎的都係絕望

因愛成恨

想問今年件波衫想入框掛牆
有無好介紹

睇多次jelly成季精華
真係默默耕耘

之前好似有手足去ikea買左個框
係咪比拿美ching

歐霸final咁快踢既
以為同歐聯同week

阿仙奴係咪確認左係阿迪達教

有無成品睇下

老虎係隊入邊都幾多fd子下

好勁，我機譯再小執都搞左成個幾鍾先去到第一次 fly

霸氣盃決賽又有人唱allez allez

我地打呢隊馬賽都未必搞得掂

低調d好

有payet哩啲癲起上黎一個打哂既球員

呢度一讚邊隊即刻買對家下隊入球應該會發達

下星期就到老虎派膠了

後防同利一樣 自爆開

請佢準備定1000個老母當日拎出來比人屌

有得睇王子最後一場踩下草就好

馬賽嘅球迷亦都係對歐洲賽相當熱情

好想比基沙文咀

皮耶

燈到payet都傷埋

可唔可以搵利子讚哂鍠所有球員

係京都
已經天光

基士文2:0馬賽

今日馬賽，明日利記

西班牙球隊打決賽真係好少輸

輸俾皇馬雖敗猶榮了

都唔係啊
馬體會對上兩次歐聯決賽都輸

咪又係輸返比西班牙球隊

對上一次輸我數到利狗贏艾拉維斯
唔知有冇錯

用坐亞望冠黎形容利真係一流 真係得個望字 一早坐穩左

f9

Torres

王子

精壇又有得打丁了

歐聯都同一年
拜仁贏華倫西亞

3億啦，到價即放

集體哭波song

笑撚到仆街 vvd個女琴極都琴唔到上去

BREAKING: West Ham are planning on making a move for Newcastle United manager Rafa Benitez- Sky sources. #SSN

仆街，La無入選

想問下圖中47號係邊位球員 咁高大既 龍門黎？

下星期日就到皇馬3蛋贈紅軍捧歐聯

肯定啦

你肯定淨係3蛋?

想問:

馬體 贏左歐霸, 即西甲第5名都可參加下季歐聯。
咁如果皇馬遲下又贏左今季歐聯, (因同一聯賽最多有5隊打歐聯), 咁剩低果個名額會去左邊?

認真定假膠
呢兩隊本身排名係前四，唔會有額外影響或者令到第5名有得踢

icic..thanks ching

終於到啦

幼幼中堅Masterson？

經A12未收到

歐洲賽真係西甲后宮

利

屌你老母

我係官網即接訂 A12應該都快

真係無47號呢條友架喎

場刊有無訂？

應該係某幼幼上嚟跟操🤔
條褲求鳩其is ok

係咪d教練黎架 個樣咁老 邊忽似幻幻

教練唔會著球員褲同衫的

睇曬d幻幻個樣，無個似

啱啱睇多次
佢件衫嘅號碼係16

有d人諗野真係好特別
球迷永遠想隊波攞最大利益冇錯
但可唔可以唔好球員做左有少少不利隊波既野就當係敵人咁樣?
最蠢係當時人親口講既野就唔信
d rumor出就信到十足十

笑死我
Copy from fb

1001